有冇人覺得唐記饅頭好好食？

呢幾日腸胃炎乜都食唔落 咁岩屋企附近有唐記就逼自己買左個饅頭黎食 食落發現真係好好味 咬多兩啖啲甜味會慢慢湧出黎 真係好正

隔離開po話唐記包點好食，我有野講

LIHKG @ Android

腸胃炎後你抵抗力好左

唐記都有打手

仲請唔請人 ？
利申：想做 ！

無意做打手 純粹病到乜都食唔落 而家食到兩啖饅頭有啲感動

係咪阿梅整嘅 甜在心饅頭

前幾日食完唐記去踢波
踢完波嘔返晒出黎

香芋包最強

饅頭本來就好好食

以前食果彈先5蚊，而家加撚到去7蚊

次撚次朝早食佢d差燒包 菜肉包 返到公司都肚痛到癲